老公突然的要求, 令人好尷尬....

老公早兩晚突然換左張梳化, 由一張平平無奇既布梳化突然變左舒適既真皮梳化, 成五六千蚊, 我心諗佢做咩突然咁豪, 點知佢琴晚突然摸手摸腳, 我知佢想曳曳, 但當去到戲肉時, 佢突然話, 不如我地係梳化到, 刺激d, 我呆左呆, 好尷尬咁搖頭, 痴線, 屋企除左我地仲有阿仔阿女, 佢話就係咁先刺激...

最尾我冇理到佢, 佢又嬲左我, 而家因為咁而冷戰緊...其實係咪應該應承佢呢個要求....

下下上床先做
遲下樓主你老公出面有第二個唔洗問點解
離婚都唔洗問點解
樓主你收得皮

但真係好尷尬囉....如果對仔女突然出黎咁點算....佢仲話專登去九龍灣個家居21買ITALO MODA...咁我寧願佢買張舒服啲既雙人床好過....

你做開文員？ 打字咁快

Ching打字都幾快

mayuisg

𨳒你咩

轉ac咁快

條廢青不是我

report this

Ban廢青啦

全盛時期，樓主一日換幾多次性別

又出膠post

又唔係叫你上山車震 又唔係後樓梯 又唔係殘廁
係屋企搵小小刺激新鮮感姐 安全d咪同老公講拎一兩張被 以備不時之需 又或者唔除哂衫 著唐裙唔著底褲囉 仲刺激

唔係話你唔鐘意都要格硬接受 而係你一聽到就話痴線 成個心態係100%拒絕 咁你老公咁貴買返黎真係坐撚左係道 咪傾下點先開心又安心 你一黎就拒之門外 係人聽到都冇引

如果你下次突登簡套好sexy既衫 跟著你老公一見到你就話 嘩痴線 你著到咁做咩 比仔女搵到點算 我寧願你買件出得街既衫仲好 你都冇引啦

真係到時佢出面有第二個唔好怨

利申：自己女朋友都唔玩得

純粹覺得有個保守女朋友真係有點慘

完po

我來㗎

香討轉貼

請版主搬去上班台